擺部電話入雪櫃會點

有無人測試過 好想知

凍囉

會變icephone

拎返出嚟嗰時因為溫差而產生倒汗水，有機會引致短路

放入急凍可能會令部機失去功能，即係變磚 (超出正常運作溫度同濕度範圍）

我是咪認真咗